
-----------------------------------------Sol: 1 within: 900sec.

src = com_evancharlton_mileage_AboutActivity
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent80_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 2 within: 903sec.

src = com_wanghaus_remembeer_AddBeer
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent150_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 3 within: 904sec.

src = com_adam_aslfms_UserCredActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent3_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 4 within: 905sec.

src = com_adam_aslfms_UserCredActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent3_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 5 within: 906sec.

src = com_adam_aslfms_UserCredActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent3_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 6 within: 907sec.

src = com_adam_aslfms_StatusInfoNetApp
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent5_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 7 within: 907sec.

src = com_adam_aslfms_StatusInfoNetApp
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent5_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 8 within: 908sec.

src = com_adam_aslfms_StatusInfoNetApp
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent5_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 9 within: 909sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent6_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 10 within: 910sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent6_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 11 within: 911sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent6_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 12 within: 933sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent7_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 13 within: 934sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent7_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 14 within: 935sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent7_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 15 within: 936sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent8_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 16 within: 936sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent8_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 17 within: 937sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent8_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 18 within: 938sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent9_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 19 within: 939sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent9_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 20 within: 940sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent9_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 21 within: 941sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent10_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 22 within: 942sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent10_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 23 within: 943sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent10_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 24 within: 944sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent11_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 25 within: 945sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent11_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 26 within: 946sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent11_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 27 within: 947sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent12_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 28 within: 947sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent12_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 29 within: 948sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent12_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 30 within: 949sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent14_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 31 within: 950sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent14_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 32 within: 952sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent14_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 33 within: 953sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent15_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 34 within: 953sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent15_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 35 within: 954sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent15_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 36 within: 955sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent16_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 37 within: 956sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent16_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 38 within: 957sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent16_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 39 within: 958sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent17_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 40 within: 959sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent17_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 41 within: 960sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent17_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 42 within: 961sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent18_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 43 within: 962sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent18_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 44 within: 963sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent18_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 45 within: 964sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent19_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 46 within: 964sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent19_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 47 within: 965sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent19_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 48 within: 966sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent20_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 49 within: 967sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent20_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 50 within: 968sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent20_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 51 within: 969sec.

src = com_banasiak_coinflip_Settings
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent31_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 52 within: 970sec.

src = com_banasiak_coinflip_Settings
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent31_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 53 within: 971sec.

src = com_banasiak_coinflip_Settings
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent31_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 54 within: 972sec.

src = com_banasiak_coinflip_Settings
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent31_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 55 within: 973sec.

src = com_banasiak_coinflip_Settings
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent31_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 56 within: 974sec.

src = com_banasiak_coinflip_About
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent32_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 57 within: 975sec.

src = com_banasiak_coinflip_About
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent32_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 58 within: 976sec.

src = com_banasiak_coinflip_About
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent32_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 59 within: 977sec.

src = com_banasiak_coinflip_About
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent32_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 60 within: 978sec.

src = com_banasiak_coinflip_About
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent32_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 61 within: 979sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent34_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 62 within: 979sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent34_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 63 within: 981sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent34_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 64 within: 982sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent34_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 65 within: 983sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent35_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 66 within: 984sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent35_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 67 within: 985sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent35_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 68 within: 985sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent35_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 69 within: 987sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent36_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 70 within: 987sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent36_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 71 within: 988sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent36_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 72 within: 989sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent36_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 73 within: 991sec.

src = com_blogspot_tonyatkins_freespeech_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent40_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 74 within: 991sec.

src = com_blogspot_tonyatkins_freespeech_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent40_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 75 within: 992sec.

src = com_blogspot_tonyatkins_freespeech_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent40_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 76 within: 993sec.

src = com_blogspot_tonyatkins_freespeech_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent40_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 77 within: 994sec.

src = com_boardgamegeek_BuddiesActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent47_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 78 within: 995sec.

src = com_bwx_bequick_CommonPrefs
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent50_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 79 within: 996sec.

src = com_bwx_bequick_CommonPrefs
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent50_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 80 within: 997sec.

src = com_bwx_bequick_CommonPrefs
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent52_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 81 within: 998sec.

src = com_bwx_bequick_CommonPrefs
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent52_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 82 within: 999sec.

src = com_commonsware_android_arXiv_SingleItemWindow
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent60_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 83 within: 1000sec.

src = com_commonsware_android_arXiv_SingleItemWindow
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent60_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 84 within: 1001sec.

src = com_commonsware_android_arXiv_SingleItemWindow
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent60_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 85 within: 1002sec.

src = com_commonsware_android_arXiv_SingleItemWindow
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent60_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 86 within: 1003sec.

src = com_write_Quill_ExportActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent157_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 87 within: 1004sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_GoodreadsRegister
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent64_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 88 within: 1005sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_GoodreadsRegister
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent64_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 89 within: 1006sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_GoodreadsRegister
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent64_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 90 within: 1007sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent66_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 91 within: 1007sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent66_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 92 within: 1008sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent66_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 93 within: 1009sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent67_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 94 within: 1011sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent67_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 95 within: 1012sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent67_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 96 within: 1013sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent69_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 97 within: 1013sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent69_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 98 within: 1014sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent69_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 99 within: 1015sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent70_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 100 within: 1016sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent70_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 101 within: 1017sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent70_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 102 within: 1018sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent71_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 103 within: 1019sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent71_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 104 within: 1020sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent71_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 105 within: 1021sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent72_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 106 within: 1022sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent72_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 107 within: 1023sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent72_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 108 within: 1024sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent73_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 109 within: 1024sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent73_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 110 within: 1026sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent73_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 111 within: 1027sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent74_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 112 within: 1027sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent74_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 113 within: 1028sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent74_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 114 within: 1030sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent75_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 115 within: 1030sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent75_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 116 within: 1031sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent75_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 117 within: 1032sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent77_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 118 within: 1033sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent77_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 119 within: 1034sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent77_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 120 within: 1035sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent78_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 121 within: 1036sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent78_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 122 within: 1037sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent78_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 123 within: 1038sec.

src = com_evancharlton_mileage_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent80_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 124 within: 1039sec.

src = com_evancharlton_mileage_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent80_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 125 within: 1040sec.

src = com_evancharlton_mileage_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent80_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 126 within: 1041sec.

src = com_evancharlton_mileage_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent80_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 127 within: 1042sec.

src = com_evancharlton_mileage_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent80_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 128 within: 1043sec.

src = com_github_andlyticsproject_AppInfoActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent82_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 129 within: 1044sec.

src = com_github_andlyticsproject_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent83_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 130 within: 1045sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent86_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 131 within: 1046sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent86_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 132 within: 1047sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent86_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 133 within: 1048sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent86_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 134 within: 1049sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent93_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 135 within: 1050sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent93_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 136 within: 1051sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent93_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 137 within: 1052sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent93_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 138 within: 1053sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent94_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 139 within: 1054sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent94_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 140 within: 1055sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent94_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 141 within: 1056sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent94_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 142 within: 1057sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent94_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 143 within: 1058sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent95_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 144 within: 1058sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent95_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 145 within: 1059sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent95_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 146 within: 1061sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent95_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 147 within: 1062sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent95_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 148 within: 1063sec.

src = com_jadn_cc_CarCast
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent100_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 149 within: 1063sec.

src = com_jadn_cc_CarCast
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent100_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 150 within: 1064sec.

src = com_jadn_cc_CarCast
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent100_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 151 within: 1065sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent101_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 152 within: 1066sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent101_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 153 within: 1067sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent101_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 154 within: 1068sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent103_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 155 within: 1069sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent103_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 156 within: 1070sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent103_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 157 within: 1071sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent104_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 158 within: 1072sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent104_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 159 within: 1073sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent104_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 160 within: 1074sec.

src = com_jeyries_quake2_Quake2
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent106_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 161 within: 1075sec.

src = com_jeyries_quake2_Quake2
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent106_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 162 within: 1076sec.

src = com_jeyries_quake2_Quake2
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent106_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 163 within: 1077sec.

src = com_jeyries_quake2_Quake2
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent106_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 164 within: 1078sec.

src = com_mareksebera_simpledilbert_DilbertPreferencesActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent110_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 165 within: 1078sec.

src = com_mareksebera_simpledilbert_DilbertPreferencesActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent110_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 166 within: 1079sec.

src = com_mareksebera_simpledilbert_DilbertPreferencesActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent110_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 167 within: 1081sec.

src = com_mareksebera_simpledilbert_DilbertPreferencesActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent110_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 168 within: 1082sec.

src = com_matburt_mobileorg_OutlineActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent115_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 169 within: 1083sec.

src = com_matburt_mobileorg_OutlineActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent115_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 170 within: 1084sec.

src = com_matburt_mobileorg_OutlineActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent115_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 171 within: 1085sec.

src = com_morphoss_acal_EventView
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent117_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 172 within: 1086sec.

src = com_morphoss_acal_EventView
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent117_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 173 within: 1087sec.

src = com_morphoss_acal_TodoView
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent118_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 174 within: 1087sec.

src = com_morphoss_acal_TodoView
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent118_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 175 within: 1088sec.

src = com_morphoss_acal_AddServerList
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent120_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 176 within: 1089sec.

src = com_morphoss_acal_AddServerList
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent120_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 177 within: 1090sec.

src = com_nolanlawson_logcat_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent122_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 178 within: 1091sec.

src = com_nolanlawson_logcat_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent122_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 179 within: 1092sec.

src = com_nolanlawson_logcat_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent122_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 180 within: 1093sec.

src = com_nolanlawson_logcat_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent122_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 181 within: 1094sec.

src = com_nolanlawson_logcat_AboutActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent122_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 182 within: 1095sec.

src = com_nolanlawson_logcat_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent123_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 183 within: 1096sec.

src = com_nolanlawson_logcat_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent123_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 184 within: 1097sec.

src = com_nolanlawson_logcat_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent123_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 185 within: 1098sec.

src = com_nolanlawson_logcat_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent123_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 186 within: 1099sec.

src = com_nolanlawson_logcat_SettingsActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent123_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 187 within: 1100sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent125_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 188 within: 1100sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent125_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 189 within: 1102sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent126_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 190 within: 1102sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent126_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 191 within: 1104sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent127_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 192 within: 1104sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent127_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 193 within: 1105sec.

src = com_purplefoto_pfdock_PFDock
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent130_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 194 within: 1106sec.

src = com_purplefoto_pfdock_PFDock
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent130_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 195 within: 1107sec.

src = com_purplefoto_pfdock_PFDock
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent130_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 196 within: 1108sec.

src = com_purplefoto_pfdock_PFDock
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent130_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 197 within: 1109sec.

src = com_robert_maps_MainActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent139_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 198 within: 1110sec.

src = com_robert_maps_MainActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent139_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 199 within: 1111sec.

src = com_seavenois_tetris_Donate
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent141_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 200 within: 1112sec.

src = com_seavenois_tetris_Donate
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent141_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 201 within: 1113sec.

src = com_seavenois_tetris_Donate
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent141_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 202 within: 1114sec.

src = com_seavenois_tetris_Donate
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent141_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 203 within: 1115sec.

src = com_seavenois_tetris_Donate
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent141_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 204 within: 1116sec.

src = com_seawolfsanctuary_keepingtracks_MenuActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent142_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 205 within: 1117sec.

src = com_seawolfsanctuary_keepingtracks_MenuActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent142_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 206 within: 1118sec.

src = com_seawolfsanctuary_keepingtracks_MenuActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent142_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 207 within: 1119sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent146_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 208 within: 1119sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent146_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 209 within: 1120sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent146_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 210 within: 1121sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent147_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 211 within: 1122sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent147_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 212 within: 1123sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent147_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 213 within: 1125sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_MainActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent149_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 214 within: 1125sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_MainActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent149_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 215 within: 1126sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_MainActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent149_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 216 within: 1127sec.

src = com_wanghaus_remembeer_AddBeer
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent150_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 217 within: 1128sec.

src = com_wanghaus_remembeer_AddBeer
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent150_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 218 within: 1129sec.

src = com_wanghaus_remembeer_AddBeer
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent150_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 219 within: 1130sec.

src = com_write_Quill_ExportActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent157_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 220 within: 1131sec.

src = com_write_Quill_ExportActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent157_1
perm = USE_CREDENTIALS

-----------------------------------------Sol: 221 within: 1132sec.

src = com_pindroid_PinDroidExtension
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent129_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 222 within: 1133sec.

src = com_pindroid_PinDroidExtension
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent129_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 223 within: 1134sec.

src = com_github_mobile_UriLauncherActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent85_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 224 within: 1135sec.

src = com_github_mobile_UriLauncherActivity
dst = com_cradle_iitc_mobile_IITC_Mobile
intent = intent85_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 225 within: 1136sec.

src = com_github_mobile_UriLauncherActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent85_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 226 within: 1137sec.

src = com_banasiak_coinflip_Settings
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent31_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 227 within: 1138sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent95_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 228 within: 1139sec.

src = com_banasiak_coinflip_About
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent32_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 229 within: 1140sec.

src = com_bwx_bequick_CommonPrefs
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent50_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 230 within: 1141sec.

src = com_bwx_bequick_CommonPrefs
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent52_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 231 within: 1142sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent86_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 232 within: 1143sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent93_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 233 within: 1145sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent94_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 234 within: 1146sec.

src = com_nolanlawson_logcat_AboutActivity
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent122_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 235 within: 1147sec.

src = com_nolanlawson_logcat_SettingsActivity
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent123_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 236 within: 1148sec.

src = com_purplefoto_pfdock_PFDock
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent130_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 237 within: 1149sec.

src = com_seavenois_tetris_Donate
dst = com_jadn_cc_SubscriptionEdit
intent = intent141_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 238 within: 1151sec.

src = com_cradle_iitc_mobile_ShareActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent62_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 239 within: 1152sec.

src = com_adam_aslfms_UserCredActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent3_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 240 within: 1153sec.

src = com_adam_aslfms_UserCredActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent3_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 241 within: 1154sec.

src = com_adam_aslfms_StatusInfoNetApp
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent5_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 242 within: 1155sec.

src = com_adam_aslfms_StatusInfoNetApp
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent5_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 243 within: 1156sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent6_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 244 within: 1157sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent6_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 245 within: 1158sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent7_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 246 within: 1158sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent7_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 247 within: 1159sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent8_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 248 within: 1160sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent8_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 249 within: 1161sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent9_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 250 within: 1162sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent9_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 251 within: 1163sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent10_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 252 within: 1163sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent10_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 253 within: 1164sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent11_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 254 within: 1165sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent11_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 255 within: 1167sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent12_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 256 within: 1167sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent12_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 257 within: 1168sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent14_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 258 within: 1169sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent14_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 259 within: 1170sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent15_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 260 within: 1171sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent15_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 261 within: 1172sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent16_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 262 within: 1172sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent16_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 263 within: 1173sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent17_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 264 within: 1174sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent17_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 265 within: 1175sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent18_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 266 within: 1176sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent18_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 267 within: 1177sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent19_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 268 within: 1178sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent19_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 269 within: 1179sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent20_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 270 within: 1180sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent20_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 271 within: 1181sec.

src = com_banasiak_coinflip_Settings
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent31_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 272 within: 1181sec.

src = com_banasiak_coinflip_Settings
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent31_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 273 within: 1182sec.

src = com_banasiak_coinflip_About
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent32_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 274 within: 1183sec.

src = com_banasiak_coinflip_About
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent32_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 275 within: 1184sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent34_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 276 within: 1185sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent34_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 277 within: 1186sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent35_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 278 within: 1187sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent35_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 279 within: 1188sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent36_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 280 within: 1189sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent36_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 281 within: 1190sec.

src = com_blogspot_tonyatkins_freespeech_AboutActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent40_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 282 within: 1190sec.

src = com_blogspot_tonyatkins_freespeech_AboutActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent40_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 283 within: 1191sec.

src = com_write_Quill_ExportActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent157_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 284 within: 1192sec.

src = com_bwx_bequick_CommonPrefs
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent50_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 285 within: 1193sec.

src = com_bwx_bequick_CommonPrefs
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent52_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 286 within: 1194sec.

src = com_commonsware_android_arXiv_SingleItemWindow
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent60_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 287 within: 1196sec.

src = com_commonsware_android_arXiv_SingleItemWindow
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent60_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 288 within: 1197sec.

src = com_cradle_iitc_mobile_ShareActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent62_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 289 within: 1198sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_GoodreadsRegister
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent64_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 290 within: 1199sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_GoodreadsRegister
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent64_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 291 within: 1200sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent66_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 292 within: 1200sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent66_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 293 within: 1201sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent67_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 294 within: 1202sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent67_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 295 within: 1203sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent69_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 296 within: 1204sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent69_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 297 within: 1205sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent70_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 298 within: 1206sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent70_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 299 within: 1207sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent71_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 300 within: 1208sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent71_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 301 within: 1209sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent72_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 302 within: 1209sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent72_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 303 within: 1210sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent73_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 304 within: 1211sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent73_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 305 within: 1212sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent74_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 306 within: 1213sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent74_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 307 within: 1214sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent75_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 308 within: 1214sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent75_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 309 within: 1216sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent77_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 310 within: 1217sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent77_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 311 within: 1218sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent78_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 312 within: 1218sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent78_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 313 within: 1219sec.

src = com_evancharlton_mileage_AboutActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent80_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 314 within: 1220sec.

src = com_evancharlton_mileage_AboutActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent80_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 315 within: 1221sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_MainActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent149_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 316 within: 1222sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent86_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 317 within: 1223sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent86_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 318 within: 1224sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent93_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 319 within: 1225sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent93_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 320 within: 1226sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent94_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 321 within: 1227sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent94_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 322 within: 1228sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent95_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 323 within: 1228sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent95_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 324 within: 1229sec.

src = com_jadn_cc_CarCast
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent100_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 325 within: 1230sec.

src = com_jadn_cc_CarCast
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent100_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 326 within: 1231sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent101_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 327 within: 1232sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent101_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 328 within: 1233sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent103_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 329 within: 1234sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent103_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 330 within: 1235sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent104_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 331 within: 1236sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent104_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 332 within: 1237sec.

src = com_jeyries_quake2_Quake2
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent106_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 333 within: 1237sec.

src = com_jeyries_quake2_Quake2
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent106_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 334 within: 1239sec.

src = com_mareksebera_simpledilbert_DilbertPreferencesActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent110_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 335 within: 1239sec.

src = com_mareksebera_simpledilbert_DilbertPreferencesActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent110_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 336 within: 1240sec.

src = com_matburt_mobileorg_OutlineActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent115_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 337 within: 1241sec.

src = com_matburt_mobileorg_OutlineActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent115_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 338 within: 1242sec.

src = com_wanghaus_remembeer_AddBeer
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent150_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 339 within: 1243sec.

src = com_nolanlawson_logcat_AboutActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent122_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 340 within: 1244sec.

src = com_nolanlawson_logcat_AboutActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent122_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 341 within: 1245sec.

src = com_nolanlawson_logcat_SettingsActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent123_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 342 within: 1246sec.

src = com_nolanlawson_logcat_SettingsActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent123_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 343 within: 1247sec.

src = com_wanghaus_remembeer_AddBeer
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent150_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 344 within: 1248sec.

src = com_purplefoto_pfdock_PFDock
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent130_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 345 within: 1249sec.

src = com_purplefoto_pfdock_PFDock
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent130_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 346 within: 1250sec.

src = com_robert_maps_MainActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent139_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 347 within: 1251sec.

src = com_robert_maps_MainActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent139_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 348 within: 1252sec.

src = com_seavenois_tetris_Donate
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent141_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 349 within: 1253sec.

src = com_seavenois_tetris_Donate
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent141_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 350 within: 1254sec.

src = com_seawolfsanctuary_keepingtracks_MenuActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent142_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 351 within: 1254sec.

src = com_seawolfsanctuary_keepingtracks_MenuActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent142_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 352 within: 1255sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent146_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 353 within: 1256sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent146_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 354 within: 1258sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent147_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 355 within: 1258sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent147_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 356 within: 1259sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_MainActivity
dst = com_madgag_agit_RepositoryViewerActivity
intent = intent149_1
perm = WRITE_SYNC_SETTINGS

-----------------------------------------Sol: 357 within: 1261sec.

src = com_tastycactus_timesheet_ExportActivity
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent145_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 358 within: 1262sec.

src = com_androzic_MapActivity
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent24_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 359 within: 1263sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent38_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 360 within: 1264sec.

src = com_brosmike_airpushdetector_ReportActivity
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent49_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 361 within: 1265sec.

src = com_brosmike_airpushdetector_ReportActivity
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent49_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 362 within: 1266sec.

src = com_casimirlab_simpleDeadlines_Settings
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent57_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 363 within: 1266sec.

src = com_casimirlab_simpleDeadlines_Settings
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent57_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 364 within: 1267sec.

src = com_commonsware_android_arXiv_SingleItemWindow
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent59_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 365 within: 1269sec.

src = com_write_Quill_ExportActivity
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent155_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 366 within: 1270sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent96_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 367 within: 1271sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent96_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 368 within: 1272sec.

src = com_seavenois_tetris_Game
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent140_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 369 within: 1273sec.

src = com_seavenois_tetris_Game
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent140_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 370 within: 1274sec.

src = com_tastycactus_timesheet_ExportActivity
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent145_1
perm = INTERNET

-----------------------------------------Sol: 371 within: 1275sec.

src = com_wanghaus_remembeer_ImportExport
dst = com_matburt_mobileorg_EditActivity
intent = intent151_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 372 within: 1280sec.

src = com_commonsware_android_arXiv_SingleItemWindow
dst = com_voidcode_diasporawebclient_ShareActivity
intent = intent59_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 373 within: 1281sec.

src = com_wanghaus_remembeer_ImportExport
dst = com_voidcode_diasporawebclient_ShareActivity
intent = intent151_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 374 within: 1283sec.

src = com_write_Quill_ExportActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent157_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 375 within: 1284sec.

src = com_adam_aslfms_UserCredActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent3_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 376 within: 1285sec.

src = com_adam_aslfms_UserCredActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent3_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 377 within: 1286sec.

src = com_adam_aslfms_UserCredActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent3_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 378 within: 1287sec.

src = com_adam_aslfms_StatusInfoNetApp
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent5_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 379 within: 1288sec.

src = com_adam_aslfms_StatusInfoNetApp
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent5_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 380 within: 1289sec.

src = com_adam_aslfms_StatusInfoNetApp
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent5_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 381 within: 1290sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent6_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 382 within: 1291sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent7_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 383 within: 1292sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent8_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 384 within: 1293sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent9_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 385 within: 1294sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent10_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 386 within: 1295sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent11_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 387 within: 1296sec.

src = com_androzic_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent12_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 388 within: 1297sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent14_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 389 within: 1298sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent15_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 390 within: 1300sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent16_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 391 within: 1301sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent17_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 392 within: 1302sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent18_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 393 within: 1303sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent19_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 394 within: 1304sec.

src = com_androzic_PreferencesHC
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent20_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 395 within: 1305sec.

src = com_banasiak_coinflip_Settings
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent31_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 396 within: 1305sec.

src = com_banasiak_coinflip_Settings
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent31_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 397 within: 1306sec.

src = com_banasiak_coinflip_Settings
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent31_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 398 within: 1307sec.

src = com_banasiak_coinflip_About
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent32_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 399 within: 1308sec.

src = com_banasiak_coinflip_About
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent32_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 400 within: 1310sec.

src = com_banasiak_coinflip_About
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent32_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 401 within: 1311sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent34_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 402 within: 1312sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent34_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 403 within: 1313sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent35_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 404 within: 1313sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent35_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 405 within: 1314sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent36_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 406 within: 1315sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent36_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 407 within: 1316sec.

src = com_blogspot_tonyatkins_freespeech_AboutActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent40_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 408 within: 1317sec.

src = com_blogspot_tonyatkins_freespeech_AboutActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent40_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 409 within: 1318sec.

src = com_blogspot_tonyatkins_freespeech_AboutActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent40_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 410 within: 1319sec.

src = com_boardgamegeek_BuddiesActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent47_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 411 within: 1320sec.

src = com_boardgamegeek_BuddiesActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent47_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 412 within: 1321sec.

src = com_boardgamegeek_BuddiesActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent47_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 413 within: 1322sec.

src = com_bwx_bequick_CommonPrefs
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent50_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 414 within: 1323sec.

src = com_bwx_bequick_CommonPrefs
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent52_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 415 within: 1324sec.

src = com_commonsware_android_arXiv_SingleItemWindow
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent60_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 416 within: 1325sec.

src = com_commonsware_android_arXiv_SingleItemWindow
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent60_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 417 within: 1326sec.

src = com_commonsware_android_arXiv_SingleItemWindow
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent60_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 418 within: 1327sec.

src = com_cradle_iitc_mobile_ShareActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent62_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 419 within: 1328sec.

src = com_cradle_iitc_mobile_ShareActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent62_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 420 within: 1329sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_GoodreadsRegister
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent64_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 421 within: 1329sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_GoodreadsRegister
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent64_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 422 within: 1330sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_GoodreadsRegister
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent64_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 423 within: 1332sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent66_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 424 within: 1333sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent66_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 425 within: 1334sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent66_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 426 within: 1335sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent67_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 427 within: 1335sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent67_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 428 within: 1336sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationLibraryThing
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent67_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 429 within: 1337sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent69_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 430 within: 1338sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent69_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 431 within: 1339sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent69_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 432 within: 1340sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent70_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 433 within: 1341sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent70_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 434 within: 1342sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationDonate
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent70_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 435 within: 1343sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent71_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 436 within: 1344sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent71_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 437 within: 1345sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent71_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 438 within: 1346sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent72_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 439 within: 1347sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent72_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 440 within: 1348sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent72_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 441 within: 1349sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent73_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 442 within: 1350sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent73_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 443 within: 1351sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_BookISBNSearch
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent73_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 444 within: 1352sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent74_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 445 within: 1352sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent74_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 446 within: 1353sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent74_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 447 within: 1354sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent75_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 448 within: 1355sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent75_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 449 within: 1356sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_AdministrationAbout
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent75_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 450 within: 1357sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent77_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 451 within: 1358sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent77_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 452 within: 1359sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent77_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 453 within: 1360sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent78_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 454 within: 1361sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent78_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 455 within: 1362sec.

src = com_eleybourn_bookcatalogue_Help
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent78_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 456 within: 1363sec.

src = com_evancharlton_mileage_AboutActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent80_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 457 within: 1364sec.

src = com_evancharlton_mileage_AboutActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent80_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 458 within: 1365sec.

src = com_github_andlyticsproject_AppInfoActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent82_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 459 within: 1366sec.

src = com_github_andlyticsproject_AppInfoActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent82_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 460 within: 1367sec.

src = com_github_andlyticsproject_AppInfoActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent82_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 461 within: 1368sec.

src = com_github_andlyticsproject_AboutActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent83_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 462 within: 1369sec.

src = com_github_andlyticsproject_AboutActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent83_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 463 within: 1370sec.

src = com_github_andlyticsproject_AboutActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent83_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 464 within: 1371sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent86_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 465 within: 1372sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent86_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 466 within: 1373sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent93_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 467 within: 1373sec.

src = com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus_SpeakActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent93_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 468 within: 1374sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent94_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 469 within: 1375sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent94_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 470 within: 1376sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent95_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 471 within: 1377sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent95_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 472 within: 1378sec.

src = com_jadn_cc_CarCast
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent100_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 473 within: 1379sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent101_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 474 within: 1380sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent103_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 475 within: 1381sec.

src = com_jadn_cc_FeedbackHelp
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent104_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 476 within: 1382sec.

src = com_jeyries_quake2_Quake2
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent106_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 477 within: 1383sec.

src = com_jeyries_quake2_Quake2
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent106_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 478 within: 1384sec.

src = com_jeyries_quake2_Quake2
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent106_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 479 within: 1385sec.

src = com_mareksebera_simpledilbert_DilbertPreferencesActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent110_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 480 within: 1386sec.

src = com_mareksebera_simpledilbert_DilbertPreferencesActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent110_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 481 within: 1387sec.

src = com_mareksebera_simpledilbert_DilbertPreferencesActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent110_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 482 within: 1388sec.

src = com_matburt_mobileorg_OutlineActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent115_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 483 within: 1388sec.

src = com_matburt_mobileorg_OutlineActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent115_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 484 within: 1390sec.

src = com_matburt_mobileorg_OutlineActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent115_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 485 within: 1391sec.

src = com_morphoss_acal_EventView
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent117_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 486 within: 1392sec.

src = com_morphoss_acal_TodoView
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent118_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 487 within: 1393sec.

src = com_morphoss_acal_AddServerList
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent120_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 488 within: 1394sec.

src = com_nolanlawson_logcat_AboutActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent122_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 489 within: 1395sec.

src = com_nolanlawson_logcat_AboutActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent122_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 490 within: 1396sec.

src = com_nolanlawson_logcat_AboutActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent122_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 491 within: 1397sec.

src = com_nolanlawson_logcat_SettingsActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent123_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 492 within: 1397sec.

src = com_nolanlawson_logcat_SettingsActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent123_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 493 within: 1398sec.

src = com_nolanlawson_logcat_SettingsActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent123_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 494 within: 1399sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent125_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 495 within: 1400sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent125_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 496 within: 1401sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent125_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 497 within: 1403sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent126_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 498 within: 1403sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent126_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 499 within: 1404sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent126_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 500 within: 1405sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent127_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 501 within: 1406sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent127_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 502 within: 1407sec.

src = com_pindroid_Preferences
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent127_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 503 within: 1408sec.

src = com_purplefoto_pfdock_PFDock
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent130_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 504 within: 1409sec.

src = com_seavenois_tetris_Donate
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent141_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 505 within: 1410sec.

src = com_seavenois_tetris_Donate
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent141_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 506 within: 1411sec.

src = com_seavenois_tetris_Donate
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent141_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 507 within: 1412sec.

src = com_seawolfsanctuary_keepingtracks_MenuActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent142_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 508 within: 1413sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent146_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 509 within: 1414sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent146_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 510 within: 1415sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent146_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 511 within: 1416sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent147_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 512 within: 1417sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent147_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 513 within: 1418sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_TranslateActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent147_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 514 within: 1419sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_MainActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent149_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 515 within: 1420sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_MainActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent149_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 516 within: 1421sec.

src = com_voidcode_diasporawebclient_MainActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent149_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 517 within: 1422sec.

src = com_wanghaus_remembeer_AddBeer
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent150_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 518 within: 1422sec.

src = com_wanghaus_remembeer_AddBeer
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent150_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 519 within: 1423sec.

src = com_wanghaus_remembeer_AddBeer
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent150_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 520 within: 1424sec.

src = com_write_Quill_ExportActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent157_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 521 within: 1425sec.

src = com_write_Quill_ExportActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent157_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 522 within: 1427sec.

src = com_pindroid_PinDroidExtension
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent129_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 523 within: 1428sec.

src = com_pindroid_PinDroidExtension
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent129_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 524 within: 1429sec.

src = com_pindroid_PinDroidExtension
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent129_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 525 within: 1430sec.

src = com_github_mobile_UriLauncherActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent85_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 526 within: 1431sec.

src = com_github_mobile_UriLauncherActivity
dst = com_robert_maps_MainActivity
intent = intent85_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 527 within: 1432sec.

src = com_write_Quill_ExportActivity
dst = com_voidcode_diasporawebclient_ShareActivity
intent = intent155_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 528 within: 1432sec.

src = com_androzic_MapActivity
dst = com_voidcode_diasporawebclient_ShareActivity
intent = intent24_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 529 within: 1433sec.

src = com_better_alarm_SettingsActivity
dst = com_voidcode_diasporawebclient_ShareActivity
intent = intent38_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 530 within: 1434sec.

src = com_brosmike_airpushdetector_ReportActivity
dst = com_voidcode_diasporawebclient_ShareActivity
intent = intent49_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 531 within: 1435sec.

src = com_casimirlab_simpleDeadlines_Settings
dst = com_voidcode_diasporawebclient_ShareActivity
intent = intent57_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 532 within: 1436sec.

src = com_ihunda_android_binauralbeat_BBeat
dst = com_voidcode_diasporawebclient_ShareActivity
intent = intent96_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 533 within: 1437sec.

src = com_seavenois_tetris_Game
dst = com_voidcode_diasporawebclient_ShareActivity
intent = intent140_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

-----------------------------------------Sol: 534 within: 1439sec.

src = com_tastycactus_timesheet_ExportActivity
dst = com_voidcode_diasporawebclient_ShareActivity
intent = intent145_1
perm = ACCESS_NETWORK_STATE

=========================================

Categorized Results:
1--------------
src: com_androzic
dst: com_matburt_mobileorg
[[Intent: intent24_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
2--------------
src: com_wanghaus_remembeer
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent150_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent150_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
3--------------
src: com_robert_maps
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent139_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent139_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS]]
4--------------
src: com_jadn_cc
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent101_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent103_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent100_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent104_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
5--------------
src: com_purplefoto_pfdock
dst: com_jadn_cc
[[Intent: intent130_1, Perm: INTERNET]]
6--------------
src: com_blogspot_tonyatkins_freespeech
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent40_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent40_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS]]
7--------------
src: com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent86_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent93_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent86_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent93_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS]]
8--------------
src: com_write_Quill
dst: com_matburt_mobileorg
[[Intent: intent155_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
9--------------
src: com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus
dst: com_jadn_cc
[[Intent: intent86_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent93_1, Perm: INTERNET]]
10--------------
src: com_evancharlton_mileage
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent80_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent80_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
11--------------
src: com_ihunda_android_binauralbeat
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent94_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent95_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent95_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent94_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
12--------------
src: com_blogspot_tonyatkins_freespeech
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent40_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent40_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent40_1, Perm: WAKE_LOCK]]
13--------------
src: com_better_alarm
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent36_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent35_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent35_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent34_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent36_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent36_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent36_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent34_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent35_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent34_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent35_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent34_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
14--------------
src: com_jeyries_quake2
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent106_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent106_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS]]
15--------------
src: com_seavenois_tetris
dst: com_matburt_mobileorg
[[Intent: intent140_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent140_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
16--------------
src: com_boardgamegeek
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent47_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
17--------------
src: com_morphoss_acal
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent118_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent118_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent120_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent117_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent117_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent120_1, Perm: USE_CREDENTIALS]]
18--------------
src: com_wanghaus_remembeer
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent150_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent150_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent150_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent150_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
19--------------
src: com_tastycactus_timesheet
dst: com_voidcode_diasporawebclient
[[Intent: intent145_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
20--------------
src: com_jadn_cc
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent103_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent101_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent101_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent104_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent101_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent100_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent100_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent103_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent103_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent104_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent100_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent104_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
21--------------
src: com_github_andlyticsproject
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent82_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent83_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
22--------------
src: com_nolanlawson_logcat
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent123_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent122_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent122_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent123_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS]]
23--------------
src: com_github_andlyticsproject
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent82_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent83_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent82_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent83_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent82_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent83_1, Perm: WAKE_LOCK]]
24--------------
src: com_adam_aslfms
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent3_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent5_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent3_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent3_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent5_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent5_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
25--------------
src: com_adam_aslfms
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent3_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent3_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent5_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent5_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
26--------------
src: com_better_alarm
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent35_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent34_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent36_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent36_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent34_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent35_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
27--------------
src: com_nolanlawson_logcat
dst: com_jadn_cc
[[Intent: intent122_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent123_1, Perm: INTERNET]]
28--------------
src: com_androzic
dst: com_voidcode_diasporawebclient
[[Intent: intent24_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
29--------------
src: com_morphoss_acal
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent118_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent120_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent117_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
30--------------
src: com_bwx_bequick
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent50_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent52_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
31--------------
src: com_voidcode_diasporawebclient
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent146_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent146_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent149_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent149_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent147_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent147_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
32--------------
src: com_seavenois_tetris
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent141_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent141_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent141_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
33--------------
src: com_better_alarm
dst: com_voidcode_diasporawebclient
[[Intent: intent38_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
34--------------
src: com_banasiak_coinflip
dst: com_jadn_cc
[[Intent: intent32_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent31_1, Perm: INTERNET]]
35--------------
src: com_commonsware_android_arXiv
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent60_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent60_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent60_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent60_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
36--------------
src: com_ihunda_android_binauralbeat
dst: com_voidcode_diasporawebclient
[[Intent: intent96_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
37--------------
src: com_adam_aslfms
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent3_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent5_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent3_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent5_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent5_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent3_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION]]
38--------------
src: com_banasiak_coinflip
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent32_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent31_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent32_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent31_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
39--------------
src: com_boardgamegeek
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent47_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent47_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent47_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
40--------------
src: com_matburt_mobileorg
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent115_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent115_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent115_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
41--------------
src: com_evancharlton_mileage
dst: com_jadn_cc
[[Intent: intent80_1, Perm: INTERNET]]
42--------------
src: com_seawolfsanctuary_keepingtracks
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent142_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent142_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent142_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
43--------------
src: com_better_alarm
dst: com_matburt_mobileorg
[[Intent: intent38_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
44--------------
src: com_voidcode_diasporawebclient
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent146_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent146_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent149_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent147_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent146_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent149_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent147_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent149_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent147_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
45--------------
src: com_banasiak_coinflip
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent31_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent32_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent31_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent32_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent32_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent32_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent31_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent31_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent31_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent32_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
46--------------
src: com_brosmike_airpushdetector
dst: com_matburt_mobileorg
[[Intent: intent49_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent49_1, Perm: INTERNET]]
47--------------
src: com_wanghaus_remembeer
dst: com_matburt_mobileorg
[[Intent: intent151_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
48--------------
src: com_evancharlton_mileage
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent80_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent80_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent80_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent80_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent80_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
49--------------
src: com_seawolfsanctuary_keepingtracks
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent142_1, Perm: WAKE_LOCK]]
50--------------
src: com_blogspot_tonyatkins_freespeech
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent40_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent40_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent40_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent40_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
51--------------
src: com_purplefoto_pfdock
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent130_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent130_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
52--------------
src: com_commonsware_android_arXiv
dst: com_matburt_mobileorg
[[Intent: intent59_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
53--------------
src: com_voidcode_diasporawebclient
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent146_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent147_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent149_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent146_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent149_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent146_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent149_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent147_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent147_1, Perm: USE_CREDENTIALS]]
54--------------
src: com_androzic
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent6_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent17_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent19_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent7_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent20_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent18_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent8_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent10_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent18_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent14_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent16_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent14_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent18_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent8_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent17_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent10_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent6_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent10_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent12_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent6_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent8_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent12_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent15_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent16_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent20_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent12_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent11_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent7_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent19_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent9_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent15_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent16_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent11_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent19_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent15_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent11_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent17_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent9_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent20_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent7_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent14_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent9_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
55--------------
src: com_pindroid
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent126_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent127_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent125_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent125_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent127_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent126_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent129_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent129_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
56--------------
src: com_better_alarm
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent35_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent36_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent36_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent34_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent34_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent35_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
57--------------
src: com_jeyries_quake2
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent106_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent106_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent106_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent106_1, Perm: USE_CREDENTIALS]]
58--------------
src: com_ihunda_android_binauralbeat
dst: com_matburt_mobileorg
[[Intent: intent96_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent96_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
59--------------
src: com_jeyries_quake2
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent106_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent106_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent106_1, Perm: WAKE_LOCK]]
60--------------
src: com_eleybourn_bookcatalogue
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent78_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent69_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent66_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent77_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent78_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent73_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent66_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent77_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent69_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent74_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent64_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent67_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent71_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent75_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent72_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent67_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent72_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent73_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent75_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent71_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent74_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent70_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent64_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent70_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
61--------------
src: com_write_Quill
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent157_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent157_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent157_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
62--------------
src: com_cradle_iitc_mobile
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent62_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent62_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS]]
63--------------
src: com_purplefoto_pfdock
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent130_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent130_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent130_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent130_1, Perm: USE_CREDENTIALS]]
64--------------
src: com_pindroid
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent126_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent127_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent125_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent129_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent125_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent127_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent129_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent126_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent129_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent125_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent126_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent127_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION]]
65--------------
src: com_bwx_bequick
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent50_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent52_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION]]
66--------------
src: com_brosmike_airpushdetector
dst: com_voidcode_diasporawebclient
[[Intent: intent49_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
67--------------
src: com_github_mobile
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent85_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent85_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
68--------------
src: com_bwx_bequick
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent50_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent50_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent52_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent52_1, Perm: USE_CREDENTIALS]]
69--------------
src: com_seavenois_tetris
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent141_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent141_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS]]
70--------------
src: com_banasiak_coinflip
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent32_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent32_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent31_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent31_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent32_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent31_1, Perm: WAKE_LOCK]]
71--------------
src: com_seawolfsanctuary_keepingtracks
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent142_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent142_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
72--------------
src: com_casimirlab_simpleDeadlines
dst: com_matburt_mobileorg
[[Intent: intent57_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent57_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
73--------------
src: com_seavenois_tetris
dst: com_voidcode_diasporawebclient
[[Intent: intent140_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
74--------------
src: com_tastycactus_timesheet
dst: com_matburt_mobileorg
[[Intent: intent145_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent145_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
75--------------
src: com_purplefoto_pfdock
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent130_1, Perm: WAKE_LOCK]]
76--------------
src: com_ihunda_android_binauralbeat
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent95_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent95_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent94_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent94_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent94_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent95_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent95_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent95_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent94_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent94_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
77--------------
src: com_eleybourn_bookcatalogue
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent74_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent78_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent77_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent64_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent78_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent70_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent78_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent67_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent77_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent73_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent74_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent66_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent66_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent69_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent64_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent75_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent73_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent74_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent67_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent69_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent77_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent71_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent71_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent72_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent66_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent69_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent64_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent67_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent73_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent75_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent72_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent70_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent75_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent71_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent70_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent72_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
78--------------
src: com_write_Quill
dst: com_voidcode_diasporawebclient
[[Intent: intent155_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
79--------------
src: com_eleybourn_bookcatalogue
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent77_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent66_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent78_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent77_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent64_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent73_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent69_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent66_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent74_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent64_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent72_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent78_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent66_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent75_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent75_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent75_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent64_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent67_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent73_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent74_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent69_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent67_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent69_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent72_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent71_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent77_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent71_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent71_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent67_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent70_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent70_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent70_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent73_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent74_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent78_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent72_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
80--------------
src: com_write_Quill
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent157_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent157_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent157_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
81--------------
src: com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent86_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent93_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent86_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent86_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent93_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent93_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent93_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent86_1, Perm: USE_CREDENTIALS]]
82--------------
src: com_jadn_cc
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent101_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent103_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent104_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent103_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent104_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent100_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent100_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent101_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
83--------------
src: com_casimirlab_simpleDeadlines
dst: com_voidcode_diasporawebclient
[[Intent: intent57_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
84--------------
src: com_wanghaus_remembeer
dst: com_voidcode_diasporawebclient
[[Intent: intent151_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
85--------------
src: com_github_mobile
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent85_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent85_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent85_1, Perm: WAKE_LOCK]]
86--------------
src: com_commonsware_android_arXiv
dst: com_voidcode_diasporawebclient
[[Intent: intent59_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
87--------------
src: com_nolanlawson_logcat
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent122_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent123_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent123_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent122_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent123_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent122_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent123_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent122_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent123_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent122_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE]]
88--------------
src: com_seavenois_tetris
dst: com_jadn_cc
[[Intent: intent141_1, Perm: INTERNET]]
89--------------
src: com_matburt_mobileorg
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent115_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent115_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS]]
90--------------
src: com_commonsware_android_arXiv
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent60_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent60_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent60_1, Perm: WAKE_LOCK]]
91--------------
src: com_ihunda_android_binauralbeat
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent94_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent95_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent94_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent95_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
92--------------
src: com_write_Quill
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent157_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS]]
93--------------
src: com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent93_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent86_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent93_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent86_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION]]
94--------------
src: com_nolanlawson_logcat
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent123_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent122_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent122_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent123_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent122_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent123_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION]]
95--------------
src: com_wanghaus_remembeer
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent150_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent150_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent150_1, Perm: WAKE_LOCK]]
96--------------
src: com_bwx_bequick
dst: com_jadn_cc
[[Intent: intent50_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent52_1, Perm: INTERNET]]
97--------------
src: com_matburt_mobileorg
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent115_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent115_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent115_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
98--------------
src: com_seavenois_tetris
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent141_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent141_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent141_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent141_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent141_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
99--------------
src: com_ihunda_android_binauralbeat
dst: com_jadn_cc
[[Intent: intent95_1, Perm: INTERNET], [Intent: intent94_1, Perm: INTERNET]]
100--------------
src: com_mareksebera_simpledilbert
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent110_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent110_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS]]
101--------------
src: com_evancharlton_mileage
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent80_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent80_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
102--------------
src: com_commonsware_android_arXiv
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent60_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent60_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS]]
103--------------
src: com_mareksebera_simpledilbert
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent110_1, Perm: ACCESS_NETWORK_STATE], [Intent: intent110_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent110_1, Perm: USE_CREDENTIALS], [Intent: intent110_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
104--------------
src: com_robert_maps
dst: com_cradle_iitc_mobile_IITC
[[Intent: intent139_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent139_1, Perm: USE_CREDENTIALS]]
105--------------
src: com_androzic
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent6_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent10_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent16_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent19_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent9_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent11_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent18_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent7_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent12_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent15_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent20_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent14_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent8_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent17_1, Perm: WAKE_LOCK]]
106--------------
src: com_mareksebera_simpledilbert
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent110_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent110_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent110_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
107--------------
src: com_cradle_iitc_mobile
dst: com_robert_maps
[[Intent: intent62_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent62_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION]]
108--------------
src: com_androzic
dst: com_madgag_agit
[[Intent: intent8_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent14_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent16_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent15_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent19_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent20_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent12_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent14_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent7_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent9_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent17_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent10_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent17_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent6_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent9_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent19_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent20_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent11_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent18_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent10_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent11_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent6_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent16_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent15_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent7_1, Perm: WRITE_SYNC_SETTINGS], [Intent: intent18_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent12_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent8_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]

=========================================
--------------
permissions
USE_CREDENTIALS : 126
INTERNET : 62
ACCESS_NETWORK_STATE : 116
ACCESS_COARSE_LOCATION : 94
ACCESS_FINE_LOCATION : 208
AUTHENTICATE_ACCOUNTS : 120
WAKE_LOCK : 110
WRITE_SYNC_SETTINGS : 118
GET_ACCOUNTS : 114
--------------
Intents
intent115_1 : 16
intent145_1 : 6
intent118_1 : 6
intent10_1 : 12
intent146_1 : 16
intent82_1 : 8
intent125_1 : 10
intent104_1 : 12
intent40_1 : 18
intent14_1 : 12
intent117_1 : 6
intent57_1 : 6
intent126_1 : 10
intent3_1 : 16
intent110_1 : 18
intent130_1 : 16
intent127_1 : 10
intent100_1 : 12
intent83_1 : 8
intent147_1 : 16
intent36_1 : 16
intent20_1 : 12
intent103_1 : 12
intent75_1 : 16
intent139_1 : 8
intent38_1 : 4
intent85_1 : 10
intent106_1 : 18
intent96_1 : 6
intent35_1 : 16
intent34_1 : 16
intent52_1 : 10
intent24_1 : 4
intent94_1 : 20
intent11_1 : 12
intent95_1 : 20
intent12_1 : 12
intent74_1 : 16
intent73_1 : 16
intent150_1 : 18
intent155_1 : 4
intent122_1 : 22
intent67_1 : 16
intent62_1 : 8
intent93_1 : 18
intent31_1 : 22
intent140_1 : 6
intent64_1 : 16
intent47_1 : 8
intent19_1 : 12
intent120_1 : 6
intent78_1 : 16
intent72_1 : 16
intent157_1 : 14
intent66_1 : 16
intent59_1 : 4
intent60_1 : 18
intent77_1 : 16
intent50_1 : 10
intent86_1 : 18
intent32_1 : 22
intent69_1 : 16
intent8_1 : 12
intent7_1 : 12
intent49_1 : 6
intent80_1 : 20
intent101_1 : 12
intent6_1 : 12
intent9_1 : 12
intent149_1 : 16
intent141_1 : 22
intent151_1 : 4
intent17_1 : 12
intent16_1 : 12
intent142_1 : 12
intent70_1 : 16
intent5_1 : 16
intent71_1 : 16
intent129_1 : 10
intent123_1 : 22
intent18_1 : 12
intent15_1 : 12
--------------
Src
com_jeyries_quake2 : 18
com_mareksebera_simpledilbert : 18
com_matburt_mobileorg : 16
com_github_andlyticsproject : 16
com_blogspot_tonyatkins_freespeech : 18
com_hyperionics_fbreader_plugin_tts_plus : 36
com_voidcode_diasporawebclient : 48
com_write_Quill : 18
com_nolanlawson_logcat : 44
com_ihunda_android_binauralbeat : 46
com_seavenois_tetris : 28
com_evancharlton_mileage : 20
com_wanghaus_remembeer : 22
com_brosmike_airpushdetector : 6
com_bwx_bequick : 20
com_pindroid : 40
com_cradle_iitc_mobile : 8
com_eleybourn_bookcatalogue : 192
com_robert_maps : 8
com_casimirlab_simpleDeadlines : 6
com_purplefoto_pfdock : 16
com_androzic : 172
com_better_alarm : 52
com_seawolfsanctuary_keepingtracks : 12
com_adam_aslfms : 32
com_tastycactus_timesheet : 6
com_commonsware_android_arXiv : 22
com_morphoss_acal : 18
com_jadn_cc : 48
com_boardgamegeek : 8
com_github_mobile : 10
com_banasiak_coinflip : 44
--------------
Dst
com_madgag_agit : 238
com_matburt_mobileorg : 30
com_robert_maps : 308
com_jadn_cc : 26
com_cradle_iitc_mobile_IITC : 446
com_voidcode_diasporawebclient : 20
