
-----------------------------------------Sol: 1 within: 603sec.

src = com_dropbox_android_TextEditActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent30_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 2 within: 604sec.

src = com_dropbox_android_TextEditActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent30_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 3 within: 605sec.

src = com_dropbox_android_TextEditActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent30_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 4 within: 605sec.

src = com_dropbox_android_TextEditActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent30_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 5 within: 606sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent4_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 6 within: 607sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent4_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 7 within: 608sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent4_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 8 within: 609sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent4_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 9 within: 609sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent4_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 10 within: 610sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent4_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 11 within: 611sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent9_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 12 within: 612sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent9_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 13 within: 613sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent9_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 14 within: 637sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent9_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 15 within: 638sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent9_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 16 within: 639sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent9_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 17 within: 639sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent16_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 18 within: 640sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent16_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 19 within: 641sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent16_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 20 within: 642sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent16_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 21 within: 643sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent16_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 22 within: 644sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent16_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 23 within: 644sec.

src = com_amazon_kindle_SendToKindleService
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent19_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 24 within: 645sec.

src = com_amazon_kindle_SendToKindleService
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent19_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 25 within: 646sec.

src = com_dropbox_android_DropboxAuth
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent21_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 26 within: 647sec.

src = com_dropbox_android_DropboxAuth
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent22_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 27 within: 648sec.

src = com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent28_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 28 within: 649sec.

src = com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent29_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 29 within: 650sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent33_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 30 within: 650sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent33_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 31 within: 651sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent33_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 32 within: 652sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent34_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 33 within: 653sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent34_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 34 within: 654sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent34_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 35 within: 655sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent37_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 36 within: 656sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent37_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 37 within: 657sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent37_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 38 within: 657sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent38_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 39 within: 658sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent38_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 40 within: 659sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent38_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 41 within: 660sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent39_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 42 within: 660sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent39_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 43 within: 661sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent39_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 44 within: 662sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent40_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 45 within: 663sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent40_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 46 within: 664sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent40_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 47 within: 665sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent41_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 48 within: 666sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent41_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 49 within: 667sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent41_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 50 within: 667sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent42_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 51 within: 668sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent42_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 52 within: 669sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent42_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 53 within: 670sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent43_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 54 within: 670sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent43_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 55 within: 671sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent43_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 56 within: 672sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent44_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 57 within: 673sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent44_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 58 within: 674sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent44_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 59 within: 675sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent45_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 60 within: 676sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent45_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 61 within: 676sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent45_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 62 within: 677sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent46_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 63 within: 678sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent46_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 64 within: 679sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent46_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 65 within: 680sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_Game
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent49_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 66 within: 680sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_Game
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent49_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 67 within: 681sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_Game
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent49_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 68 within: 682sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent51_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 69 within: 683sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent51_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 70 within: 684sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent51_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 71 within: 685sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent52_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 72 within: 686sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent52_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 73 within: 686sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent52_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 74 within: 687sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent53_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 75 within: 688sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent53_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 76 within: 689sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent53_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 77 within: 690sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent54_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 78 within: 690sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent54_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 79 within: 691sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent54_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 80 within: 692sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent55_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 81 within: 693sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent55_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 82 within: 694sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent55_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 83 within: 695sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent56_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 84 within: 695sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent56_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 85 within: 696sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent56_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 86 within: 697sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent57_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 87 within: 698sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent57_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 88 within: 699sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent57_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 89 within: 700sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent58_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 90 within: 700sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent58_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 91 within: 701sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent58_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 92 within: 702sec.

src = com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent83_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 93 within: 703sec.

src = com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent83_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 94 within: 704sec.

src = com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent83_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 95 within: 705sec.

src = com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent84_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 96 within: 705sec.

src = com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent84_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 97 within: 706sec.

src = com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent84_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 98 within: 707sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent86_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 99 within: 708sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent86_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 100 within: 709sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent86_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 101 within: 710sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent86_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 102 within: 711sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent86_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 103 within: 711sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent87_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 104 within: 712sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent87_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 105 within: 713sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent87_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 106 within: 714sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent87_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 107 within: 715sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent87_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 108 within: 716sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent90_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 109 within: 717sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent90_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 110 within: 717sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent90_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 111 within: 718sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent90_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 112 within: 719sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent90_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 113 within: 720sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent92_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 114 within: 721sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent92_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 115 within: 722sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent92_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 116 within: 723sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent92_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 117 within: 724sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent92_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 118 within: 725sec.

src = com_netflix_mediaclient_LoginActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent94_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 119 within: 725sec.

src = com_netflix_mediaclient_LoginActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent94_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 120 within: 726sec.

src = com_netflix_mediaclient_LoginActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent94_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 121 within: 727sec.

src = com_netflix_mediaclient_LoginActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent94_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 122 within: 728sec.

src = com_netflix_mediaclient_SettingsActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent99_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 123 within: 729sec.

src = com_netflix_mediaclient_SettingsActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent99_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 124 within: 730sec.

src = com_netflix_mediaclient_SettingsActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent99_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 125 within: 730sec.

src = com_netflix_mediaclient_SettingsActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent99_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 126 within: 731sec.

src = com_netflix_mediaclient_SignupActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent104_1
perm = INSTALL_SHORTCUT

-----------------------------------------Sol: 127 within: 732sec.

src = com_netflix_mediaclient_SignupActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent104_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 128 within: 733sec.

src = com_netflix_mediaclient_SignupActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent104_1
perm = AUTHENTICATE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 129 within: 734sec.

src = com_netflix_mediaclient_SignupActivity
dst = co_vine_android_StartActivity
intent = intent104_1
perm = MANAGE_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 130 within: 735sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = com_netflix_mediaclient_LaunchActivity
intent = intent4_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 131 within: 736sec.

src = com_dropbox_android_TextEditActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent30_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 132 within: 738sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent55_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 133 within: 739sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent4_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 134 within: 739sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent4_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 135 within: 740sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent4_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 136 within: 741sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent4_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 137 within: 742sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent9_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 138 within: 742sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent9_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 139 within: 744sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent9_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 140 within: 745sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent9_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 141 within: 746sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent16_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 142 within: 746sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent16_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 143 within: 747sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent16_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 144 within: 748sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent16_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 145 within: 749sec.

src = com_amazon_kindle_SendToKindleService
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent19_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 146 within: 749sec.

src = com_amazon_kindle_SendToKindleService
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent19_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 147 within: 750sec.

src = com_amazon_kindle_SendToKindleService
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent19_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 148 within: 751sec.

src = com_dropbox_android_DropboxAuth
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent21_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 149 within: 752sec.

src = com_dropbox_android_DropboxAuth
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent21_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 150 within: 753sec.

src = com_dropbox_android_DropboxAuth
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent21_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 151 within: 754sec.

src = com_dropbox_android_DropboxAuth
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent22_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 152 within: 755sec.

src = com_dropbox_android_DropboxAuth
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent22_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 153 within: 755sec.

src = com_dropbox_android_DropboxAuth
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent22_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 154 within: 756sec.

src = com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent28_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 155 within: 757sec.

src = com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent28_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 156 within: 758sec.

src = com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent28_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 157 within: 759sec.

src = com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent29_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 158 within: 759sec.

src = com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent29_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 159 within: 760sec.

src = com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent29_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 160 within: 761sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent33_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 161 within: 762sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent33_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 162 within: 763sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent33_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 163 within: 764sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent34_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 164 within: 765sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent34_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 165 within: 765sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent34_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 166 within: 766sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent37_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 167 within: 767sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent37_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 168 within: 768sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent37_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 169 within: 769sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent38_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 170 within: 769sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent38_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 171 within: 770sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent38_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 172 within: 771sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent39_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 173 within: 772sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent39_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 174 within: 773sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent39_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 175 within: 774sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent40_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 176 within: 775sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent40_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 177 within: 775sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent40_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 178 within: 776sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent41_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 179 within: 777sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent41_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 180 within: 778sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent41_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 181 within: 779sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent42_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 182 within: 779sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent42_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 183 within: 780sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent42_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 184 within: 781sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent43_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 185 within: 782sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent43_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 186 within: 783sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent43_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 187 within: 784sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent44_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 188 within: 785sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent44_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 189 within: 785sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent44_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 190 within: 786sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent45_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 191 within: 787sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent45_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 192 within: 788sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent45_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 193 within: 789sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent46_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 194 within: 789sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent46_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 195 within: 790sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent46_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 196 within: 791sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_Game
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent49_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 197 within: 792sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_Game
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent49_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 198 within: 793sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_Game
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent49_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 199 within: 794sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent51_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 200 within: 795sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent51_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 201 within: 795sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent51_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 202 within: 796sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent52_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 203 within: 797sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent52_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 204 within: 798sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent52_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 205 within: 799sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent53_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 206 within: 799sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent53_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 207 within: 800sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent53_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 208 within: 801sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent54_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 209 within: 802sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent54_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 210 within: 803sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent54_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 211 within: 804sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent55_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 212 within: 805sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent55_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 213 within: 806sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent56_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 214 within: 806sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent56_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 215 within: 807sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent56_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 216 within: 808sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent57_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 217 within: 809sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent57_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 218 within: 810sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent57_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 219 within: 811sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent58_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 220 within: 811sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent58_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 221 within: 812sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent58_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 222 within: 813sec.

src = com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent83_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 223 within: 814sec.

src = com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent83_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 224 within: 815sec.

src = com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent84_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 225 within: 816sec.

src = com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent84_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 226 within: 817sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent86_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 227 within: 817sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent86_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 228 within: 818sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent86_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 229 within: 819sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent86_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 230 within: 820sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent87_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 231 within: 820sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent87_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 232 within: 821sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent87_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 233 within: 822sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent87_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 234 within: 823sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent90_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 235 within: 824sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent90_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 236 within: 825sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent90_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 237 within: 826sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent90_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 238 within: 827sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent92_1
perm = GET_ACCOUNTS

-----------------------------------------Sol: 239 within: 827sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent92_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 240 within: 828sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent92_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 241 within: 829sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent92_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 242 within: 830sec.

src = com_netflix_mediaclient_LoginActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent94_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 243 within: 831sec.

src = com_netflix_mediaclient_LoginActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent94_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 244 within: 831sec.

src = com_netflix_mediaclient_LoginActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent94_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 245 within: 832sec.

src = com_netflix_mediaclient_SettingsActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent99_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 246 within: 833sec.

src = com_netflix_mediaclient_SettingsActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent99_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 247 within: 834sec.

src = com_netflix_mediaclient_SettingsActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent99_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 248 within: 835sec.

src = com_netflix_mediaclient_SignupActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent104_1
perm = NFC

-----------------------------------------Sol: 249 within: 836sec.

src = com_netflix_mediaclient_SignupActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent104_1
perm = ACCESS_FINE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 250 within: 837sec.

src = com_netflix_mediaclient_SignupActivity
dst = com_google_earth_EarthActivity
intent = intent104_1
perm = ACCESS_COARSE_LOCATION

-----------------------------------------Sol: 251 within: 838sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_netflix_mediaclient_LaunchActivity
intent = intent92_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 252 within: 839sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent4_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 253 within: 839sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent4_1
perm = ACCESS_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 254 within: 840sec.

src = com_adobe_air_AdobeAIR
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent4_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 255 within: 841sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent9_1
perm = ACCESS_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 256 within: 842sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent9_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 257 within: 842sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent9_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 258 within: 843sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent16_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 259 within: 844sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent16_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 260 within: 845sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent16_1
perm = ACCESS_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 261 within: 846sec.

src = com_amazon_kindle_SendToKindleService
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent19_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 262 within: 847sec.

src = com_amazon_kindle_SendToKindleService
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent19_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 263 within: 848sec.

src = com_dropbox_android_DropboxAuth
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent21_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 264 within: 849sec.

src = com_dropbox_android_DropboxAuth
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent22_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 265 within: 850sec.

src = com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent28_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 266 within: 850sec.

src = com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent29_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 267 within: 851sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent33_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 268 within: 852sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent34_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 269 within: 853sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent37_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 270 within: 854sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent38_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 271 within: 855sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent39_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 272 within: 856sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent40_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 273 within: 857sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent41_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 274 within: 858sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent42_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 275 within: 859sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent43_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 276 within: 860sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent44_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 277 within: 860sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent45_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 278 within: 861sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent46_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 279 within: 862sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_Game
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent49_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 280 within: 863sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent51_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 281 within: 864sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent52_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 282 within: 865sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent53_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 283 within: 866sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent54_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 284 within: 867sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent55_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 285 within: 868sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent56_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 286 within: 869sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent57_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 287 within: 870sec.

src = com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent58_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 288 within: 870sec.

src = com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent83_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 289 within: 871sec.

src = com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent84_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 290 within: 872sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent86_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 291 within: 873sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent86_1
perm = ACCESS_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 292 within: 874sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent87_1
perm = ACCESS_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 293 within: 874sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent87_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 294 within: 875sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent90_1
perm = ACCESS_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 295 within: 876sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent90_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 296 within: 877sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent92_1
perm = ACCESS_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 297 within: 878sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent92_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 298 within: 879sec.

src = com_netflix_mediaclient_LoginActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent94_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 299 within: 880sec.

src = com_netflix_mediaclient_LoginActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent94_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 300 within: 880sec.

src = com_netflix_mediaclient_SettingsActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent99_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 301 within: 881sec.

src = com_netflix_mediaclient_SettingsActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent99_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 302 within: 882sec.

src = com_netflix_mediaclient_SignupActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent104_1
perm = CHANGE_WIFI_STATE

-----------------------------------------Sol: 303 within: 883sec.

src = com_netflix_mediaclient_SignupActivity
dst = com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
intent = intent104_1
perm = VIBRATE

-----------------------------------------Sol: 304 within: 884sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst = com_netflix_mediaclient_LaunchActivity
intent = intent90_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 305 within: 884sec.

src = com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst = com_netflix_mediaclient_LaunchActivity
intent = intent16_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 306 within: 885sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_netflix_mediaclient_LaunchActivity
intent = intent87_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 307 within: 886sec.

src = com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst = com_netflix_mediaclient_LaunchActivity
intent = intent9_1
perm = WAKE_LOCK

-----------------------------------------Sol: 308 within: 887sec.

src = com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst = com_netflix_mediaclient_LaunchActivity
intent = intent86_1
perm = WAKE_LOCK

=========================================

Categorized Results:
1--------------
src: com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst: com_netflix_mediaclient_LaunchActivity
[[Intent: intent86_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent87_1, Perm: WAKE_LOCK]]
2--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_Game
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent49_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
3--------------
src: com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent29_1, Perm: NFC], [Intent: intent28_1, Perm: NFC], [Intent: intent28_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent29_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent28_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent29_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
4--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent33_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent34_1, Perm: NFC], [Intent: intent34_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent34_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent33_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent33_1, Perm: NFC]]
5--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent38_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent39_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent37_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent40_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent38_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent37_1, Perm: NFC], [Intent: intent40_1, Perm: NFC], [Intent: intent40_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent39_1, Perm: NFC], [Intent: intent39_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent37_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent38_1, Perm: NFC]]
6--------------
src: com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent92_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent90_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent92_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent92_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent90_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent90_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent90_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent92_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent92_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent90_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
7--------------
src: com_adobe_air_AdobeAIR
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent4_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent4_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent4_1, Perm: ACCESS_WIFI_STATE]]
8--------------
src: com_netflix_mediaclient_SignupActivity
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent104_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent104_1, Perm: NFC], [Intent: intent104_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION]]
9--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_Game
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent49_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent49_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent49_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT]]
10--------------
src: com_netflix_mediaclient_SignupActivity
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent104_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent104_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent104_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent104_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS]]
11--------------
src: com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent16_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent16_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent16_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent16_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent16_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent16_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
12--------------
src: com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent16_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent16_1, Perm: ACCESS_WIFI_STATE], [Intent: intent16_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
13--------------
src: com_netflix_mediaclient_SettingsActivity
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent99_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent99_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent99_1, Perm: NFC]]
14--------------
src: com_dropbox_android_TextEditActivity
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent30_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
15--------------
src: com_netflix_mediaclient_SettingsActivity
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent99_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent99_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
16--------------
src: com_amazon_kindle_SendToKindleService
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent19_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent19_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT]]
17--------------
src: com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst: com_netflix_mediaclient_LaunchActivity
[[Intent: intent9_1, Perm: WAKE_LOCK]]
18--------------
src: com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent83_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent84_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
19--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent38_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent39_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent40_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent38_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent37_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent40_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent39_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent37_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent38_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent40_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent39_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent37_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS]]
20--------------
src: com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent28_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent29_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
21--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent39_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent38_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent37_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent40_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
22--------------
src: com_amazon_kindle_SendToKindleService
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent19_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent19_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
23--------------
src: com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent9_1, Perm: NFC], [Intent: intent9_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent9_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent9_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
24--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent54_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent52_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent58_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent55_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent56_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent57_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent51_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent53_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
25--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent33_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent34_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent33_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent34_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent34_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent33_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT]]
26--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent53_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent55_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent54_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent51_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent56_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent53_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent58_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent55_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent51_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent52_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent57_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent52_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent58_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent54_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent54_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent53_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent52_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent55_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent56_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent56_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent57_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent51_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent57_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent58_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS]]
27--------------
src: com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent9_1, Perm: ACCESS_WIFI_STATE], [Intent: intent9_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent9_1, Perm: VIBRATE]]
28--------------
src: com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent86_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent86_1, Perm: ACCESS_WIFI_STATE], [Intent: intent87_1, Perm: ACCESS_WIFI_STATE], [Intent: intent87_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
29--------------
src: com_adobe_air_AdobeAIR
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent4_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent4_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent4_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent4_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent4_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent4_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS]]
30--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent46_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent44_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent45_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent43_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent41_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent42_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
31--------------
src: com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent83_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent84_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent84_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent83_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent84_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent83_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS]]
32--------------
src: com_netflix_mediaclient_LoginActivity
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent94_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent94_1, Perm: NFC], [Intent: intent94_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
33--------------
src: com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent86_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent86_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent87_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent86_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent86_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent87_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent87_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent87_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent86_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent87_1, Perm: WAKE_LOCK]]
34--------------
src: com_netflix_mediaclient_LoginActivity
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent94_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent94_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
35--------------
src: com_dropbox_android_DropboxAuth
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent22_1, Perm: NFC], [Intent: intent22_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent21_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent21_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent21_1, Perm: NFC], [Intent: intent22_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
36--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent42_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent46_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent41_1, Perm: NFC], [Intent: intent46_1, Perm: NFC], [Intent: intent43_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent42_1, Perm: NFC], [Intent: intent44_1, Perm: NFC], [Intent: intent45_1, Perm: NFC], [Intent: intent44_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent43_1, Perm: NFC], [Intent: intent45_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent46_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent41_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent43_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent45_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent44_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent42_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent41_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION]]
37--------------
src: com_adobe_air_AdobeAIR
dst: com_netflix_mediaclient_LaunchActivity
[[Intent: intent4_1, Perm: WAKE_LOCK]]
38--------------
src: com_adobe_air_AdobeAIR
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent4_1, Perm: NFC], [Intent: intent4_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent4_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent4_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
39--------------
src: com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent28_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent29_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT]]
40--------------
src: com_adobe_reader_ARViewerActivity
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent9_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent9_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent9_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent9_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent9_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent9_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
41--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent33_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent34_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
42--------------
src: com_netflix_mediaclient_SignupActivity
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent104_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent104_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
43--------------
src: com_netflix_mediaclient_LoginActivity
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent94_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent94_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent94_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent94_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS]]
44--------------
src: com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent92_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent90_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent92_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent90_1, Perm: NFC], [Intent: intent92_1, Perm: NFC], [Intent: intent90_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent92_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent90_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
45--------------
src: com_dropbox_android_DropboxAuth
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent22_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent21_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT]]
46--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent41_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent42_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent46_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent44_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent45_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent43_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent41_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent45_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent46_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent44_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent42_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent44_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent42_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent45_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent46_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent43_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT], [Intent: intent43_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent41_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT]]
47--------------
src: com_dropbox_android_TextEditActivity
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent30_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT]]
48--------------
src: com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent16_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent16_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent16_1, Perm: NFC], [Intent: intent16_1, Perm: GET_ACCOUNTS]]
49--------------
src: com_mobilityware_solitaire_Preferences
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent87_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent87_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent86_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent87_1, Perm: NFC], [Intent: intent86_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent86_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent87_1, Perm: GET_ACCOUNTS], [Intent: intent86_1, Perm: NFC]]
50--------------
src: com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent90_1, Perm: ACCESS_WIFI_STATE], [Intent: intent92_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent92_1, Perm: ACCESS_WIFI_STATE], [Intent: intent90_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
51--------------
src: com_dropbox_android_TextEditActivity
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent30_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent30_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent30_1, Perm: NFC]]
52--------------
src: com_dropbox_android_DropboxAuth
dst: com_google_zxing_client_android_CaptureActivity
[[Intent: intent22_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE], [Intent: intent21_1, Perm: CHANGE_WIFI_STATE]]
53--------------
src: com_netflix_mediaclient_SettingsActivity
dst: co_vine_android_StartActivity
[[Intent: intent99_1, Perm: VIBRATE], [Intent: intent99_1, Perm: AUTHENTICATE_ACCOUNTS], [Intent: intent99_1, Perm: MANAGE_ACCOUNTS], [Intent: intent99_1, Perm: INSTALL_SHORTCUT]]
54--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent52_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent54_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent52_1, Perm: NFC], [Intent: intent51_1, Perm: NFC], [Intent: intent58_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent51_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent55_1, Perm: NFC], [Intent: intent55_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent54_1, Perm: NFC], [Intent: intent51_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent54_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent56_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent53_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent57_1, Perm: NFC], [Intent: intent56_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent57_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent58_1, Perm: NFC], [Intent: intent58_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent53_1, Perm: NFC], [Intent: intent55_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent53_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent52_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent57_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent56_1, Perm: NFC]]
55--------------
src: com_amazon_kindle_SendToKindleService
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent19_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION], [Intent: intent19_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent19_1, Perm: NFC]]
56--------------
src: com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_Game
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent49_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent49_1, Perm: NFC], [Intent: intent49_1, Perm: ACCESS_COARSE_LOCATION]]
57--------------
src: com_adobe_reader_ARSendForSignature
dst: com_netflix_mediaclient_LaunchActivity
[[Intent: intent16_1, Perm: WAKE_LOCK]]
58--------------
src: com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers
dst: com_google_earth_EarthActivity
[[Intent: intent83_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent84_1, Perm: ACCESS_FINE_LOCATION], [Intent: intent84_1, Perm: NFC], [Intent: intent83_1, Perm: NFC]]
59--------------
src: com_mobilityware_solitaire_Solitaire
dst: com_netflix_mediaclient_LaunchActivity
[[Intent: intent90_1, Perm: WAKE_LOCK], [Intent: intent92_1, Perm: WAKE_LOCK]]

=========================================
--------------
permissions
INSTALL_SHORTCUT : 78
ACCESS_COARSE_LOCATION : 74
ACCESS_WIFI_STATE : 14
ACCESS_FINE_LOCATION : 78
CHANGE_WIFI_STATE : 78
VIBRATE : 28
NFC : 78
AUTHENTICATE_ACCOUNTS : 66
WAKE_LOCK : 28
MANAGE_ACCOUNTS : 66
GET_ACCOUNTS : 28
--------------
Intents
intent41_1 : 14
intent46_1 : 14
intent104_1 : 18
intent40_1 : 14
intent90_1 : 24
intent21_1 : 10
intent19_1 : 14
intent92_1 : 24
intent30_1 : 10
intent87_1 : 24
intent57_1 : 14
intent55_1 : 14
intent22_1 : 10
intent83_1 : 12
intent56_1 : 14
intent86_1 : 24
intent84_1 : 12
intent58_1 : 14
intent38_1 : 14
intent51_1 : 14
intent28_1 : 10
intent37_1 : 14
intent49_1 : 14
intent9_1 : 28
intent34_1 : 14
intent99_1 : 18
intent52_1 : 14
intent33_1 : 14
intent54_1 : 14
intent16_1 : 28
intent94_1 : 18
intent45_1 : 14
intent29_1 : 10
intent42_1 : 14
intent4_1 : 28
intent43_1 : 14
intent39_1 : 14
intent53_1 : 14
intent44_1 : 14
--------------
Src
com_dropbox_android_TextEditActivity : 10
com_netflix_mediaclient_SignupActivity : 18
com_adobe_reader_ARViewerActivity : 28
com_adobe_reader_ARSendForSignature : 28
com_mobilityware_solitaire_Preferences : 48
com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_InGameBrowser : 112
com_dropbox_android_SsoCallbackReceiver : 20
com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_IGPFreemiumActivity : 56
com_amazon_kindle_SendToKindleService : 14
com_adobe_air_AdobeAIR : 28
com_netflix_mediaclient_LoginActivity : 18
com_dropbox_android_DropboxAuth : 20
com_playdom_marvelavengers_MarvelAvengers : 24
com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_SplashScreenActivity : 84
com_mobilityware_solitaire_Solitaire : 48
com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_AdServerVideos : 28
com_netflix_mediaclient_SettingsActivity : 18
com_gameloft_android_ANMP_GloftDMHM_Game : 14
--------------
Dst
com_google_earth_EarthActivity : 244
com_google_zxing_client_android_CaptureActivity : 106
co_vine_android_StartActivity : 252
com_netflix_mediaclient_LaunchActivity : 14
